其實都幾葡萄啲靚仔靚女

有片想拍一定有主角做 又多野玩又可以享受拍片既樂趣
成日有班人會想痴住佢地 去唱k去玩一定唔會少左你
點解我要係毒撚

靚仔可以約炮 靚女可以收兵

猶其讀書個陣 真係風雲人物咁

你有$ 佢做你隻狗添

下下都講錢咩
有錢都買唔到個種感覺
空虛寂寞凍

你都可以架，搵個PTGF陪你拍片

其實你都得嫁 金色海岸

話咗毒撚唔會明

咪咁酸啦
大家咪又係毒撚得個講字

拍片做唔到主角咪做配角 再唔係幕後都好多樂趣
你冇人痴咪主動啲去做痴人嗰個囉 洗咩咁計較

係你係可以做配角
你可以幕後
你可以主動痴人
但你永久感受唔到做主角 被人痴既感覺囉
都係個句空虛寂莫凍

啱啊

世上總要有你呢d癈人 唔係會天下大亂

Sorry lo
我唔想嘅 好多野整定

其實毒唔毒係你自己揀
追少啲動漫
多啲同人交流
出門口前照下鏡整理下儀容
信唔過自己就去髮型屋執執佢
好快會識到人

利申 我都有毒過 我都無自信過

唔多鐘意動漫
有試過主動識人 朋友唔少 但多hi bye
會整整齊齊 比人主落企理
但會都係比人覺你好普通
最後玩唔會叫你 你就會毒係屋企打開電腦又一日

望

搵到位發揮就有機會架啦 tvb套鐵血保鏢 啲人只會記得黎耀祥 但原來馬浚偉先係主角
試下搵下自己長處 人地長處係個樣 咁你都一樣可以有長處吸引到人

我之前同個frd出去飲酒
比條唔識既女話： 你個frd真係好靚仔，同你勁大對比囉
即刻咩mood都冇哂

我屌
我真係會屌柒佢 巴打咁忍得

我既長處唔係人人都睇到

話題好重要 呢個係重點
你要識得講大話 要有自信
未扑過嘢都要講到扑過咁
我知係難 淨係呃人呢點都難
我自己都唔鐘意
但係個世界就係虛偽
人地覺得你型 啱嘴型 就會同你埋堆
唔啱傾就hi bye
希望你有得着

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你係自信煩膠毒

世上如果無你班樣衰毒撚

靚仔生存有乜意義

講句:下次淨係講前面嗰句就得 咪算

當你真正接受自己個樣唔討好 就唔會嬲

咁你夠膽嘅 落去夜場走轉
夠厚面皮 乜都得
衰啲講 會落夜場嘅女 一定淫底 有時濕起上黎乜都唔會理
你真係長嘅 玩翻一個星期 啲女圍內傳開左 包你晚晚有着落

所以咪講緊點解會葡萄靚仔
佢地天生唔需要做啲咩都受歡迎同關注 柒左啲女都覺佢地好得意
點解我晒咁多心機都係零

雖然唔段野熟口熟面
但我都係真心左
屌我廢

你冇錯
錯在你老豆老母自知有劣質基因都要生仔
咪會有樣衰既人出現囉

無論你點襯衫 Gel頭
都唔及人地靚仔就咁白T牛仔褲咁有型

大家咁話啦
想扮無關係

屌 我講緊識小小結他
講野唔清楚令你唔會左

你咪當佢地係天才 日日玩唔溫書但考試高分嗰堆
咁你唔係天才咪要靠努力充實自己去縮窄你地嘅距離

誤會

啱啊
做太多只係顯得你仲柒

我曬咁多心機開解你都要諗埋一邊 我先係零嗰個囉bro

美麗的誤會

咁伯母伯父都唔好亂咁生仔

已經係現階段做到最好
但硬係唔夠靚仔做

窄極咪又係86

Bro 點解你硬係要否定全世界呢？

毒撚都可以好靚仔

做到最好仲唔夠咩 點解硬係要同人比

但好快身邊嘅人就會埋去拉佢脱毒

喂 人地86肯去大執副計 Evo FC都贏到

因為有啲野不曾擁有
所以先會葡萄

呢個世界最慘既就係你無先天條件去做你想要既野

有比較之心係好 未當俾個目標自己追趕

最後都係得返我呢啲毒撚

Evo Fc天生優勢完美屌打
你估現實真係做戲咁咩
86連人車尾燈都見唔到

同差距太遠嘅人比盞自己又攰又唔開心

好僧靚仔
因為我好樣衰😭

I totally agree with you

最近靚女都可以約炮

連登有愛
毒撚都係互助互勵

聽唔少

所以咪葡萄

我已經唔知講乜好
你係要認同啲相同理念踩底自己
然後我講咁耐就好似對住個湖講嘢咁

認同佢就叫連登有愛

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我有啲想放棄 我兩個講得幾正面都無用
我兩個喺呢個post就係毒撚呀你明唔明

首先我啊認同佢句憎靚仔
但見佢樣衰咪鼓勵下佢

唔係認同

睇過啦
重作口廿

啦

姐係唔係話你地唔啱
但你明唔明永遠追唔上班人既感覺係幾咁難受

但係你其實唔一定真係好想要呢種感覺,你只係單純好奇想感受一次咁既感覺姐

靚仔但唔鍾意social咪一樣無人理你
推得一兩次啲人就唔會揾你

講翻你長處 你係得嘅 自信啲去busking
我俾個例子你 ig: bigvoiceman
No offence 你去睇下 人地外觀缺陷一定大過你
人地一樣可以有自信 好多朋友每日同佢夾音樂

我都毒過 我都俾杯過 我一樣企翻起身

我想感受下

靚仔食完d處女淨返d渣

你以為你班毒撚有得食口水尾？

果一刻純粹覺得好hurt
又唔想比人知自己受傷, 就扮哂無野笑笑口, 過左15分鐘走左

講到尾 一切決定都係性格同心態

讀書時見到有班毒撚想扮型又型唔起

佢地越打扮越想引人注目就越奇怪乞人憎

我都希望有人識欣賞

人就係犯賤
得唔到既就越想擁有

唔敢妄想😅
Sorry sorry 😭

你睇左人地ig未先 你睇完再講你有冇人地咁多不足

那住那住咁個心
見到文字都覺

刷首抽lo

無

你無緊邊句呀bro

我好佢好多 但感覺係覺得我唔係最差個班
但又唔係最好 而我又想做到最好 我好貪心

唔係貪唔貪心
而係你有無為自己付出
人地多不足過你 人地可以有好多朋友好多fans 我得閒都去支持下
點解？
因為人地肯努力 肯付出
大家先會尊重佢
希望你明呢個道理

咁呢個世界不嬲都係外貌協會架啦， 韓國人就係一早睇清呢個道理， 所以索性全國整容， 係香港人先笑人地假樣， 整完可以有份好工， 有個好老公， 有個好人生， 傻既先唔去整。

靚仔靚女果種萬人擁護
真係有錢都買唔到

柒頭只有比人撚嘅份

肥矮毒柒窮中撚哂

呢個世界係咁唔公平
樣衰就係原罪 唔會好似靚仔咁禁多人主動埋身
樣衰都算 矮過173真係慘過食兩舊屎 外表上再修飾都無用 離遠一睇已經收左皮 加埋個d身型比例差個d根本唔需要再諗溝女 衫都唔撚使襯因為人地唔著都型過你 咩幽默風趣善解人意 只係會變成懶好笑on99搏人注意死煩膠關你撚事 其實乜柒都唔使講 因為無人想聽你講野

唯一可以做既就係珍惜班手足 讀好d書 為人正直d 可靠會變成你唯一既本錢 d女至少會搵你攝時間 但永遠要記住你只係個小丑 最多自嘲下 “咁得閒搵我呢條on9死毒撚呀?溝唔到仔呀? ”

駁唔到 九成有女都唔矮得去邊

悲慘程度
窮>矮>柒>毒
不過我中哂

窮仲可以玩後期
靚仔高大呢d係前中期 唔得就係唔得

屌醒左樓主 然後又有一班 自命低於平凡嘅人....

見到d生得好靚仔靚女 不論工作 定 普通生活
身邊好多人圍住佢地 氹氹轉, 刷存在

相反 自己點努力都得唔到人鐘意
而人地 只係不費吹灰之力
靚仔靚女就算性格唔太好, 都好多人追
而我 就算德蘭修女上身都冇用
不過 其實我都明, 我而家都好鐘意見到佢地
有種吸引力係會不停想親近佢地

I know that feel bro
靚仔靚女只需要行一小步就識到好多人 得到好多機會
但我地呢? 要不停做好多野執下自己 但都係唔及人地

不過呢 俾d自信 俾d心機執下自己個樣 可能有轉機既

因為樣衰從小到大都遭受欺凌事件，難以忘懷的陰影

執完都無用

男人矮已經好慘，等同傷殘人士

我都係
依家只係但求有幾個固定frd就算

樣衰重要比同性恥笑
男仔之間互相攻擊好嚴重

點解唔整容？

草緊錢整容

只想整到權骨好高，個樣好惡咁就無人恰我

通常講依句嘅都係唔靚仔

有錢買唔返青春歲月

盡情葡萄吧

我都係裡面一分子

靚仔靚女先有真愛
生得樣衰 揀另一半 好多時都係將貨就價
一係對方貪你有錢

對住個樣衰嘅人 做愛果時, 你都覺得
相反 靚仔靚女 因為生得好睇 唔會嫌棄對方
每一下抽插都係全程投入
淨係對方嘅表情都夠好睇

啲靚仔靚女通常都正能量釋放當然啦佢地做咩都順風順水

梗係正能量啦, 人生開住easy mode
順風順水, 人都樂觀d, 精神d

生得樣衰 就係玩緊nightmare mode
D人仲怪你成日咁悲觀, 叫你學吓人

樣衰玩緊修羅模式

好中

中學真係比d靚仔屈機
靚仔唔出聲都比人話有好cool好有型
毒撚做咩都係做多左
一痴埋個靚仔度就即刻做左配角
我都想做一次主角姐

做緊啦...
奇呢啡的一生...

中學時大汗油頭係會比人恰死
靚仔靚女做錯都無所謂
油頭毒撚做對無人理，做錯少少比人插到仆街
勁苛刻

先天不足 後天補救

中學時期的陰影影響係好大
比女同學兜口兜面話我樣衰真係一世都記得

你的樣子如何，你的日子也必如何

同你一個詞
肉酸

唉 · · ·

毒慣

試過有一次學校旅行玩first impression嗰陣有個同校男仔兜口兜面話我係毒撚，當時我聽到之後簡直就好似心口比人插左幾刀一樣，唉

片中呢個傑樂漢以前比人欺凌，伊幾年就每日過多姿多彩生活，就算啲人仲要明知佢整容都無妨
但網上留言實話乜野好憎整容，又話佢整容將來一定後悔
後悔？衰啲講，就算極端到講佢甚至今日死左埋都已經賺左幾年風光生活，都好過以前十萬倍
人好奇怪，如果知某人係整容，實會偏執話以前未整前好睇啲，真係以前好睇啲？咪玩啦

的確係補唔返，特別係中學最黃金個段時期享受唔到係好遺憾
但起碼叫輸少一半

靚仔靚女搵工都會易啲

其實個樣真係得年輕有用

試過跟住個靚仔fd後面行諾士佛臺果條窄路，好多女昅佢 終於明白點解D女話同靚仔拍拖好無安全感。
唔知果種感覺係點

反而想知邊個唔葡萄靚仔靚女

除非好有才華，但如果加上靚仔靚女仲完美

樣柒再有錢d女都係鐘意d錢 靚仔大把女對你死心塌地倒貼都得

比啲信心 做好自己
唔夠人靚仔靚女 唔夠人social
其他野唔差 或者好過你咪得
屋企有冇樓 有冇車? 有冇樓收租?
其他本身既不足 咪抽時間認真諗諗點改
同人相處 普通傾計 有冇同人眼神接觸
行路有冇挺起胸膛 有冇寒背 夠唔夠肌肉support
自覺唔得 就要抽時間改善

呢個世界係公平 你靚仔靚女 但屋企環境點? 有冇車樓?
人生嬴家除外

利申: 重拾自信中 改善緊生活好多方面既問題 無論待人處事 一舉手一投足 人際關係既建立等等

第一印象就比人話毒撚其實真係好sad
尤其係自己已經認真改變印象
之後表面笑笑下
自嘲係呀！我係死毒撚
其實自己內心灰都爆
仲有果啲明明唔撚係毒撚果啲
晚晚有人約 之後有一晚冇人晚
係屋企hea下 又自嘲自己係毒撚
果下我真係…Sor

細個揀樣大個揀錢

口才先緊要

有咩好葡萄呀 呢個世界禁多人有唔同人天生有優勢
邊葡萄得禁多,不如諗方法建立屬於自己既優勢好過啦

人地講樣你就加埋其他因素 你講曬啦
靚仔唔可以有車有樓？

禁你老母咩

有車有樓先鐘意你 同 鐘意你本身個人
你揀邊樣? 你鐘唔鐘意人貪你d錢?

拍片唔認同
睇下拍咩類型 之前拍愛情同笑片搵普通樣

有人又靚仔又有錢

靚仔都可以有錢, 同埋多數有錢人仔女都生得靚
因為佢地有個靚老婆, 睇吓超蓮

一個女人因為錢而鐘意你, 係叫做拜金
因為你靚仔 鐘意你, 至少係鐘意你呢個人
睇吓碧咸, 有幾人愛慕佢咗咁多年

當然 有內涵實力都好重要
不過 外表 係令人想發掘你優點嘅第一步
樣衰? Who cares?

靚仔毒撚呢

咁馬雲呢？

算啦

chan.tsz.ying

靚仔毒撚留名
有人追但眼角高又唔主動
單身到依家 雖然好多人都唔信

真靚仔應該都有高質女埋身
定你係上溝高質仔

真靚仔應該都有高質女埋身
定你係想媾高質仔

我以前係一個毒男 髮型唔襯面形 又肥 但汁完後 搵番個岩髮型 唔gel頭 跳過左順眼樣 變靚仔 男神 所以潛在靚仔毒撚都有好多啊😂😂😂😂 下一個可能係係

以上9up

睇動漫有乜撚野問題

其實好多人唔係樣衰 我都唔係好樣衰 只可以叫普通
只係未到靚仔既程度
但好多時都被人無視咗
唔係我想做毒撚
係環境令我成為毒撚
我知要改變 但葡萄既係點解靚仔唔洗改變就有可以萬人擁戴咁樣
而毒撚就做咩都係小丑同埋做多咗

活喺自己幻想世界嘅on9毒撚先會鍾意睇動漫

樓主 唔緊要 我都會同毒撚做朋友㗎

代表毒撚們多謝你

靚仔會成日畀女望
利申：成日畀女望

靚唔靚仔都係其次 矮先係致命傷
利申：矮仔

咁真係唔夠人靚仔可以點

屌唔靚仔姐
唔撚洗講到咁啊
勁大對比都講得出我真係覺得佢無家教

靚唔靚由鳩佢喇 我淨係知錢+腦+身體健康 已經夠你玩撚哂

個樣靚不嬲都係生物界一大優勢架啦？慢慢呻啦，恨唔到架啦。上帝從來都唔公平架？如果唔係，點解啲貓貓狗狗做到寵物，啲老鼠就要被殺死？係咁架啦，毒埋呢世，等下世會唔會好運啲啦

咁都可以中途轉基既

你講果啲係social型嘅靚仔姐 都有靚仔好撚毒冇乜朋友冇人理

7到冇個髮型啱
我都想fashion下